【屋苑呎價新高】昇悅居三房套2,718萬沽出

利嘉閣地產皇牌屋苑新西九龍豪宅（西九龍）分區董事余文偉透露，長沙灣昇悅居2座頂層特色單位的二手成交個案，單位實用面積約1,116方呎，為三房套內置樓梯上天台間隔，外望享優美海景。單位近日以2,718萬元沽出，實用面積呎價約24,355元。

據悉，原業主約於2003年1月，以約555.6萬元購入上述單位。一手持貨至今17年多，現轉手帳面獲利2,162.4萬元離場，大賺約4倍。

余文偉補充，昇悅居整個屋苑僅6間內置樓梯上天台特色單位，入伙至今此類單位罕見成交，二手市場至今僅錄一宗成交，為3座頂層特色單位，於2014年以1,920萬元成交，今次為入伙至今第二宗同類特色單位成交，更創下屋苑呎價新高。昇悅居本月至今累錄約兩宗二手成交個案，屋苑現時約有40多個放盤提供，最低入場價由760萬元起。

廠淡連登仔：假架屌你

特色單位唔計

2003年貨 鳩買都贏啦
呢啲唔可以反映真實市況
相反 破底成交就要計

內置獨立梯入則天台 望到海景...

而個仲要2003年一月
好似未爆肺炎
應該幾有實力先捱到成個2003

業主蝕到仆晒街既就計
例如先達業主

過2千萬唔計

以前啲報紙真係好興乜都揾條女嚟影
而家就變咗記者自己上埋鏡

樓市GOGOGO

可能你而家尻買都贏
邊個知

佢幾時買, 關幾錢賣出咩事? 唔通佢平買, 會肯平D賣?